Pewdiepie算唔算係最高質既youtuber？

好多youtuber打機都會扮哂野話隻game好好玩，得佢唔會，就好似隻bear simulator咁

同埋佢把口好多時都好撚串得罪好多人 但係就講出哂觀眾心聲

唯一唔好就真係啲片好多時會重覆 大家點睇

伍公子好過佢

大j 好d

ben可好好多

try not to laugh challenge #999, you laugh you lose

irl meme video還可以
gameplay不了

以前佢roleplay 好惡頂
呢2年應該做咗4chan仔
redpilled之後講嘢有文有路 edgy咗好多

佢呢期反諷啲女權撚好好笑

雖然中意依家既pewdiepie，但係身為排名第一既youtuber咁重連登仔既思想真係

好鐘意睇佢同mark ken果d玩coop game 好好笑

鐘意以前睇佢玩鬼片

身邊得女人會睇
問佢地點解睇
靚仔

佢最近都愛上玩pbug 幾好睇 幾勁
唔似其他為拍而拍

KSI

dunkey好睇好多

幾年前就好睇

我覺得兩種風格
利申:兩個都睇,兩個都鐘意

最近佢好多片都係評/講人地D野.....
好撚想睇佢第2季scare pewdiepie....咁撚樣俾人搞到無得播真係好撚慘

玩具
c656曾經好高質，而家變左宣傳channel

respecting WAHMEN

就黎變REACT
又出you laugh you lose

唔覺，好悶

佢d片好on9
成日9叫

遊戲驢子正d